打倒小中國，殺盡支那狗，建立大東亞共榮圈

再吞俄羅斯，東南亞

衲dee

不安，推到你仆街

樓主同勇文青相同level

都係廣受時事台人民支持